有冇人久唔久會走返去聽AKB嘅舊歌

講緊全盛時期佢哋出嘅歌 久唔久聽返都有種感慨
無論依家追咩星都好 都好似冇以前追佢地咁癲
就好似無論拍咗幾多次拖都好 對初戀都有種忘記唔到嘅感覺 依種唔係愛 而係一種懷念🚬🚬

それぞれのきぼうの船を

だれもこいでいるんだ

ゆめが叶かなったら

むかえにくるよ

Akbingo

日日都聽緊

盛夏好心情

依家集集追 最鍾意睇南哥比人笑地味 河西比個AD玩

敦敦

新七bingo真係好高質
誠實將棋

新七

神七？

醉咗打錯
係神七
廣東話輸入法

記憶中Mariko 同yuko 畢業就開始少睇
麻友走埋已經直頭冇睇

一路做assignment 一路聽

以前係優子推
卒咗之後睇都無睇
去咗睇地下

地下間唔中有聽下悲撃のヒロイン症候群

間唔中會去聽十年櫻

Live好多mk

宜家d歌難聽到

認同

之前屎忽痕走去聽no way man
笑撚到我

依隊依家係咪喺日本好紅

桜の花びらたち

睇你咩叫紅
一般人唔會知
非王道idol撚應該都會識咁
中型場level啦

又話akb史上最難舞蹈 跳到咁撚樣
uza好好多
老實講首歌唔係話好差既 不過做B SIDE會好D
仲有teacher teacher又係伏

聽完會諗返起以前追星既日子

以前西九龍中心

麻麻地指原
但恋するフォーチュンクッキー真心洗腦
本身見前田走左開始擔心優叔會走
所以退左坑
但某次去日本比依首歌無限洗腦
周圍都播，就入返去跟住優叔真係走左

要聽嗰首揸賓周

間唔中會想睇返馬路須加學園第一季，或者聽返我優的Gingham Check同無限重播，真係好似回憶返初戀咁，已經回不去了

後尾馬路須加比人玩爛咗

優子

個陣返學日日同人宣傳AKB

稻葉飯真係好撚經典

個哈密瓜湯同布甸飯都依家都記得

最後仲有睇48既野應該係HKT黎香港果排後兩三年左右,同去過日本合照會,已無憾

依家spotify有時會聽下D舊歌

河西：fans係我嘅神

係咪村重握手會個次

有一排ERIC轉左場,好似最後係呢次

太好啦
我仲以為一個飯齡少過1年嘅我竟然放唔低AKB嘅過去

呢個版本嘅玻璃之我愛你(日日loop)

所有渡り廊下走り隊嘅歌尤其

Heavy Rotation 係幾多年前

禾珠

宜家同人講鐘意akb 驚比人笑
46 橫行

往事只能回味

人生は
紙飛行機
願い乗せて
飛んで行くよ

チャンスの順番

桜の花びらたち

桜の木になろう

有無人仲記得桜からの手紙?
桜の木になろう係永遠的神曲

淨係聽神7果隻碟

はるごん

其實戥呢兩年班妹慘。賣相好,肯努力嘅大有人在,但營運就係唔知做乜。基本上紙飛機之後都冇一首可以省招牌。唱曲奇,紙飛機同heavy rotation唱到爛哂。

依首真係神曲 啲衫又靚

其實紙飛機首歌都⋯

因為睇akb48 team tp
所以先知AKB啲冷門歌
以前淨係識主打歌
但team tp翻咗草原の奇跡同埋reset公演之後
去搵原版嚟聽又覺得幾好聽

個AD真心推河西嫁

加埋啲韓風落去

抖S嚟 鍾意睇河西個慘樣

第一首聽佢哋係言い訳Maybe，因為個陣Smap首日銷量輸左俾佢哋就去聽下咩料，點知就開始左追佢哋
睇返原來都成十年前，時間過得真係快
個時等會考放榜就係到追akbingo，週刊akb

唔知算唔算舊
但依段live真係loop左好多次
宮脇點整都整唔返果種氣質出黎

仲有依段 真係此情不再

16之後就無好似以前咁追 周不時會睇下AKB48 SHOW 去到mayu都走埋就變成見到先會睇下
而家連個節目都無埋

你講起我都記番好撚痴線

我鍾意AKB都已經係8 9年前嘅事
CLS 時間真係過得好快

想當年有個櫻字都係神曲

講起嘢食 嗰陣都有介紹柏木一個暗黑料理 沙律醬香蕉三文治
嗰陣試咗黎整 其實都幾好味 唔明點解啲人咁大反應 不過真係有浸味（香蕉加埋沙律醬嗰陣味唔係幾好聞）

君はメロディー 唔算舊啦

我追佢地追到team 8出黎之前

太多
追到好攰

最鍾意9期至13期

I want you I want you
I need you I need you
I love you I love you
I feel you I feel you
I touch you I touch you
I hold you I hold you
ガンガン
ドンドン
ジャンジャン
ビンビン

我係追到玲叔走

跪哂地咁跳真係幾辛苦既

屌諗起佢係被畢業

10年

劇場公演我鍾意睇AKB48 Team B 6th Stage「正在戀愛中」公演

ただいま恋愛中

入面首BINGO

大家鍾意邊場公演？

你話我膚淺都係咁話,唔識欣賞46。純粹係歌曲同舞蹈style唔啱口味

神七年代

前しか向かねえ呢首之後就退咗飯
之前pd48一出 即刻好掛住神7

不過如果神7參加pd48應該會畀評判批到喊
但投票好難輸

班女去完PD48之後即刻行韓風

中學時期總選前就日日食7仔為左買碟投票

宮脇咁都A 神七唔通低grade啊

節目效果嚟

好懷念西九
成班毒撚去排隊簽名
後來出左港版生寫就個個月係溜冰場換
換黎都唔知做乜尻

仲因為最初推嗰個冇咩人啱俾人sell左一大堆生寫

咁神七去得都為咗效果同fans 低grade極有限啦

元team k真係好正
其實元48真心神

我明
個年投完之後本命就宣佈畢業

team K最鍾意reset呢個公演
個歌list好正

以前追成日去西九 又去日本握
仲記得當時yui仲係研究生
咪都未剃光頭
依家望住咁頹真係好sad

都係嘅 唔忍心要佢哋去韓國俾人撚
想當年喵喺akbingo用反叛期做賣點
pd48見返佢已經變咗大前輩點解時間可以過得咁快

我反而鐘意k4 k5
reset d歌都ok
但元k箱推

A6係神公演

今年紅白唔知做乜唔去 無follow
淨係見到向井地美音段道歉聲明

聽講向井地都係攪權鬥既仆街仔黎(好似係) 但睇佢講野同演出感覺比較擔得大旗 希望akb唔係死係佢手

佢唔去PD48 啲人以為佢畢咗業好耐

一早唔係佢手啦
女團而家變咗坂道天下

第一年投完指原攞第4 跟手就出事
下年再投 就已經攞第1
宣布第2果陣 聽到佢嗌Team K果陣 心諗jm9

而家AKB咁霉仲權咩鬥 大紅嗰陣就話

Maybe, Maybe
好きなのかもしれない
青い空には雲はひとつもない
Maybe, Maybe
好きなのかもしれない
それが恋だとわかってるけど
言い訳Maybe

又係時候重溫吓

By the way河西最近好活躍,搞youtube channel又常搵番AKB舊人出演,好似虎牙,宮澤佐江,大堀恵

太陽は何度も夢を見る

aks最大罪

gingham check
everyday

唔係坂道，係Sony天下2隊未正式出道既團都有份上紅白，以唱片公司計，Sony佔左紅組80%

。

A6th
ずっとずっと

“春に別れて 夏が過ぎ
もう 秋が限界だね”

春天睇完公演就封關到家下秋都完

自從吉朱成功轉型揾到新水路 個個都跟

有無source呀, Ching?
其實無得上紅白都唔係壞事,唔通又曲奇？

欅成年冇動作，一轉櫻就上紅白
no offense

最大動作咪轉櫻

無辦法,除咗指原有邊個畢業嘅撈得掂。
個人覺得暫時柏木個channel最好睇

川榮李奈

k4th
夜蝶 初戀泥棒 最終ベルが鳴る 仲有支え

依家淨係想睇彩蛇

臭腳妹？

結婚之後好似冇咗聲氣

首發最好聽啊, 好似榮光
2:41 個女仔叫咩？好鬼可愛

冇睇錯嘅應該係小森美果

BKA48 haha
佢唔係嫁咗咩?

有冇多啲呢啲clip睇返

到依家都覺得チームB推し好洗腦

真，好懷念

當紅之際走去大肚 玩死自己

倒貼大床追有錢仔

好多,但係得B站有中文字幕嘅片

冇我都ok

youtube search akbingo

搵到

優走嗰個時間真係最好timing
AKB大紅 紅白宣布畢業
麻友就留低湊細路 屌你老母話就話mayu係門面 啲資源走去推新人 仲要mayu去奶

有冇人推tkmn?

又唔好咁講 敦子走個陣公司都奶唔少麻友

好明顯唔關佢事啦

咁嗰陣係話麻友係未來AKB C，同埋麻友一直都比晒貨喎
結果？推prr 推黑櫻 未來C做撚咗奶媽

剩係會間唔中聽返river beginner heavy rotation時期啲歌

都走緊下坡，唔開佢事

屋企櫃桶仲有好多優叔既周邊

紀錄片 演唱會之類

到而家都未開封

嗰時上個月啱啱出完十周年專輯，下個月就出單曲，點消化

咁你講要交到貨嘅大把強推之恥啦 無論神7時期定次世代時期又好 mayu待遇算好啦 又上劇又出solo民官推得嚟又長keep到係top

最鍾意初日

mayu 真係唔得 無reaction...
係去到後面先見到佢有努力返 但已經太遲

akbingo 最好睇
其次係AKB to XX!
俾到種簡單輕鬆既感覺我

唔知神7有咩grade
好想比啲導師/韓國練習生知道akb都輝煌過
雖然係中意神7年代 見到依加啲女比人睇唔起

渡り廊下走りたい啲歌又係好正

AKS自己玩殘自己

我諗起麻友就覺得嬲 同埋佢真係唔好運
次次輪到佢都無好嘢
敦子走 以為到佢上位 點知去做奶媽
到佢要宣布畢業 屌跑出個須籐出宣話結婚 搶撚晒flow
畢業演唱會係啲細場搞
希望佢而家可以開開心心以平凡人身份去生活辛苦咗咁多年了

你睇番敦子同麻友待遇就知分別有幾大

睇呢個po，啲回憶翻曬黎

新member lm

咁同敦又真係無得比
但同次世代所謂嘅未來C prr 大和田 向井地比已經算好
Prr 三張單曲c 但冇個人solo 劇資少過麻友
其餘嘅營運推一半唔推一半 一係爆醜聞
至於Sakura 同禾珠就真係食足咁多年紅利零貢獻
一個敗走48G 至於另一個睇下會唔會飲水思源
依個亦係點解麻友畢業係比人尊重 而其他係比人屌住走嘅分別

櫻唔算下話
佢唔過大海分分鐘IXR都唔會出現呀

彩姐solo 屌打

搵唔到食做下youtube幫補
大把藝人係咁

我估佢唔會番嚟AKB可能學朱里咁番嚟無耐就走 再韓國出道 屌做佢fans真係慘 係AKB開始支持佢 PD48又幫佢應援 最後番嚟無耐就走
而家佢隊嘢好似好麻麻 唔知佢有無後悔

初日

草原の奇跡

夕陽を見ているか?

之前好似印銀紙咁
比你都不思進取啦
鳩知今年會整壇咁既野

慘在有人努力嘅同時都有人不停破壞呢
17-19年每年都出大事 仲要係啲成員自己作死
營運on9之餘班八婆搞到啲飯死心出坑都係一大因素

Akb得反柏木有睇頭

冇其他idol有追舊akb嘅感覺

有近40張百萬銷量single

可能係咁紅白先冇得上

青春嘅感覺

淨係係西九同人迫過

上年ngt單野之後仲上到已經係比人屌啦

點解冇陽菜

仲未開？咁咪唔知卡仔係邊個

神七係咪得yuko同麻里子未嚟過

舊相,買左一包就中左

呆菜有錢唔洗做Lawson

優子有黎過
原來差唔多10年前

河西俾AD玩完俾社長玩

依加間中會聽返river同言い訳Maybe

舊歌，会いたかった

恋するフォーチュンクッキー

あなたのことが好きなのに
私にまるで興味ない

最鍾意聽Beginner
入坑都係因為呢隻歌

teacher teacher 歌詞垃圾到
聽到煩躁

以前好鍾意睇佢地d跳舞mv
神七

我都係Beginner入坑

有時候會聽返 飛翔入手

中意娘娘center果幾首 好似都係比較復古風

轉咗會睇46

諗番後悔上年十月無飛去台灣睇佢哋個con
本身見自己已經半脫飯+要特登飛去台灣所以無買到飛
但屌武肺搞到呢半年霉到 呢一年半年內都唔會有演唱會 起碼唔會再去日本外地方開先

Heavy rotation
陪我度過考試嘅日子
聽返都好有回憶

佢點會做佈景板
本身有人氣+隊內有位置 再加埋PD48啲人氣
起碼keep連選拔無問題啦

C就係得一個
如果做唔到C就係佈景板，咁AKB係咪得aachan 唔係佈景板？

留係到做乜？
本身以為佢會做總督點知俾咗向井地
除咗做奶媽佢基本上冇其他位可以做
佢本身人氣其實麻麻
紅白個選舉冇佢份明顯知名度唔高
總選keep到頭十六真係靠死忠肯出錢
咁倒不如去韓國搏下

其實而家果班唔會差過以前

套衫好醜

但都係博輸左佢隊野愈賣愈少碟

年年紅白都呢幾首 聽到我都厭

係
本身出道首歌同個勢都唔差
結果第二首歌出咗首垃圾

全盛時期嘅AKB真係好撚癲

唔搏就見唔到出路 點解唔搏

總選碟先賣得多姐

係，所以其實好多留言都唔係責怪MB而話營運浪費人哋青春

lm

光頭咪幾有人氣嫁 佢都叫keep住有外務 同埋佢ig 啲post 平均都有一萬個like左右 好過好多mb嫁

AKB而家直頭趕客啦，成年得年頭嗰首單，又喺度loop嚟loop去都係得嗰幾首歌。

之前喺AKB個YouTube channel睇咗岡部team A場A6
好老實講 其實而家啲mb仲係好吸引 表現都好好 舞台魅力都強 可惜而家武肺加埋AKB走下坡 無機會表現自己

希望而家上唔到紅白比到危機感營運要轉變 重回劇場公演都未必係壞事 就係怕營運見無商機就由得佢摺埋

優子走左跟住睇都冇睇

諗起之前為咗要神推生寫又抽又換
依家睇返akb雖然唔再鍾意 但係都感受到佢地嘅偶像魅力 which我覺得冇邊團可以取代到

可惜而家IXR又好乜X乜都冇人識(除咗老飯，)，因為乜節目都冇哂。除咗本家外都有睇真。姐妹團。我短時間內記得舊mb，up得出名都係因為狂追AKBingo同微微akb。我已經好努力去睇wiki記而家啲MB但都依然係除咗突出嗰幾個外認唔到太多人

樹大有枯枝，櫸坂都有俾文春炮轟中。係睇營運點處理。要炒唔好拖，要攬就唔該諗好成個關公package去幫個MB啦。不過ngt油雞單嘢就點都唔應該攬。

邊個社長？
可惜，玩完被抛棄

乃先攬得勁，幫哂d mb 直接課金比文春叫佢唔好出 通常文春都會出d預告暗示某人中左文春

呢個真係R哂頭
講真你營運點唔Care旗下藝人都唔想佢哋被厭惡㗎!不停喺大events/節目唱舊歌已經係一個問題。仲要唱黎唱去都係嗰一兩首。令觀眾煩厭又令MB難堪

咁講法akb如果頂唔順要執嘅話只能講一句"成也肥秋，敗也肥秋"
好明顯冇咗肥秋撑腰乜嘢資源營運都冇辦法(心機)去保存到

其實可能真係因為走下坡加無新歌夠國民化，所以啲節目要你唱呢堆出名串燒歌
唱首新歌無人識搵鬼睇

首先人哋有Sony爸爸，大把錢

CCTVB

我仲鍾意aki cha, 佐藤亜美菜同松井咲子
4個有3個都結咗婚

by the way, who is tkmn

Takamina

呢首係我唯一一首AKB0048以外既歌特登搵黎聽既歌,其他歌都要代入動畫劇情先有共嗚

akb ske nmb hkt
一聽就諗返以前好鍾意佢地成日要飛日本又學日文
個段時間已成回憶
重轉左去46，瘋狂課金握手畢得7788
就無追好耐

近年唔好無好歌 俾曬隔離啫
Jabaja都拎得出嚟做主打歌真係CLS

要數近年嘅好歌
2019年有ジワるDays（指原畢業作）
2018 センチメンタルトレイン（奶寶寶登基之作）
2017 食屎啦 SS/ 願望/ # /腳鍊都只係普通之作，仲要有 兩首係卒單
2016 君はメロディー翅膀LT HT 都普通

反而人地藍綠紫坂就首首都好歌咁濟
就算唔係神曲（さよならの意味、二人シゾン），都係良曲級數（こんなに好きになっちゃっていいの?、いつかできるから今日できる）

第二首bouncy 我覺得都ok ，但之後今年夏天首juicy 就唔太掂。
仲有電視資源方面，今年當akb本家團綜都要摺埋，高朱憑唱歌、搞笑加外國人身份連續單拖出演韓國三大台之一mbc 既綜藝節目，可以話超額完成架喇。

以前係神7飯覺得劇場公演啲歌好聽啲板野畢業之後就出咗坑

我都覺公演歌好聽啲以前啲碟真係撐麻友而買

唯一鍾意嘅洗腦歌係大聲鑽

可能我唔鍾意太嘈既歌
講真佢隊嘢下次都出唔到首好歌既應該離摺埋不遠

好彩既係佢公司肯俾佢上綜藝
佢上蒙面歌王真係冇諗過
仲要唱抒情歌唱得幾好聽
但佢對手唱得好好同佢點都有少少日本口音
啲人基本上唔會揀佢
入唔到round 2好可惜

得罪講句，有啲似念喃嘸

欅都係衰拍拖啫 ngt犯罪
都唔係同一個層面嘅事

西七都炮冇話出唔出
係睇佢寫成點

時代嘅眼流
聽返呢啲歌 會諗起初中嗰陣

第一首聽佢地嘅歌..

從來都唔鍾意聽akb

有冇人好鐘意 夕日を見ているか

當然啦，不過我想講嘅係48groups喺呢件事之前已經因為之前幾年mb拍拖俾文春炮射中，營運又唔識處理，跟住朱櫻之爭，008結婚宣言，肥秋同營運反面，etc，搞到成team人嘅人氣奄奄一息。ngt事件係一件俾到佢哋致命一擊嘅overkill

講得啱嘅，不過可能我喜歡佢啦。我覺得其實好多十幾廿歲靚妹都會一時short short 哋，如果營運可以俾次機會而佢又肯改過嘅話.....

佢同小野惠令奈嘅離隊我都覺得好可惜...

真係多謝曬NGT48班八婆臭閪
搞到成個48一蹶不振

明明呢首好正

入咗坑走唔返出嚟由神7推到team8

team 8我淨係識小栗同永野芹佳...可能我鍾情妹系

近幾年淨係聽過君はメロディー 叫做中規中矩 其他就

咁營運梗係有錯啦 但啲mb唔抵幫先搞到啲人出坑
始終都係啲成員自己唔生性先會發生
而且而家講緊啲新聞報哂嘅大事咋 未計啲細野
好多人因為咁自己推畢左就唔再追 對個團冇愛
例如我

淨係識首幸運曲奇

須籐真係嬲到想拖佢出去斬
麻友辛苦了

咁都係油雞同佢班幫兇錯姐係咪?唔駛怪哂幾個團嘅人係咪呀？
相信46有俾文春發現緋聞嘅唔會俾48 groups少好多。營運處理得宜,該罰就罰(or 被畢業)咪得lor。講真成班後生女,春心動係正常(不過玩完要承受後果)

麻友一生推,無耐之前先喺Google Music買咗佢隻碟,雖然知到佢無得分,但叫做精神上支持吓

係時候重溫吓麻友地圖炮

剩係想講句跳左跳去46既唔好踩返48幾腳

而家本家營運仲廢鳩過分團果d

喜歡佢地嘅舊歌其中好大原因係旋律好聽,開朗又易記

睇吓木村跳得仲開心落力過啲MB

依家睇返都好好笑

明日は明日の君が生まれる

次次都覺得呢個組合好好笑

一生本命Takamina細細粒勁得意，又成日影到佢笑點極低，明明企係入邊唔特出但就係鍾意佢，演唱會佢負責圓陣果時直頭雞皮都起埋，仲記得join左個後援會日日上去down番佢d野來睇，仲keep住down佢出過既相，一路睇到去埋新堂本兄弟、畢業、最尾仲結咗婚了

首推女王
次推tkmn
除左笑點低 淚點都極低
好心痛佢 嗰陣神七逐個逐個畢業

都係嗰句啦 程度唔同
仲有啲15期內鬥 畢左業爆料 ske老屎忽唔比細上位etc.
好多人都係自己推走左就唔追啦

的確無，但係可以留意下日向坂
歌舞有啲似以前AKB，但綜藝力真係勁好多

流行經典50年

我都係

吉田朱里畢業歌係香港人作曲編曲

啲好歌比晒隔離團都不特止
明明唔撚夾又要夾硬玩韓風

本身九成mb都係乖唔攪事個d黎既

Team tp拎咗reset首ウッホウッホホ做主打
去聽返原曲先知大帥有首咁嘅猩猩歌
睇返以前啲片真係好正
元48輝煌時代真係無得輸

做idol有做idol既自覺唔搞事就文春比曬錢

嚟緊又唱紙飛機
真係悶唔悶啲

有!呢度!
呀醬仲未顯露霸氣嘅年代

tp d選曲令好多人知道d舊歌

想話大帥真係好好
真人好靚但願意做醜角
但個時代已經過去了

時淚
c位下海

我覺得佢哋選歌好大膽，
佢哋揀埋only today、love修行、走れペンギン嚟唱，
去搵返原曲嚟聽都覺得好神
不過tp啲中文詞都填得唔差。
我都好鍾意大帥，
雖然佢成日扮醜但佢真人性格好好，
之前仲幫香港出過聲

講舊歌又點可以冇咗呢首肥秋嘅惡趣味。sorry如果有Ching見過我喺第二度post過。不過呢首歌俾原唱"小貓俱樂部”唱完之後，先後俾morning 娘，akb, 甚至乃木坂都唱過

only today、love修行、走れペンギン
三首都叫出名神曲
ウッホウッホホ真係少d人識（好似係）
TP我覺得d女都幾搞笑幾可愛
詞就無咩研究過等我聽下先

佢真係好好握手佢勁好對應又溫柔
係囉真係好有正義感好好

好彩本身有實力又有人欣賞 而家keep咗有job做 算係撈得幾好 又結埋婚 見到都好欣慰

成個Post都好有回憶以前神推優子，之後轉咗去推NMB，渡邊美走咗都脫埋飯
而家成日搵返啲舊歌舊片睇真係好有回憶，唔係完全話新人唔好但新個批點都做唔到個種感覺

柏木由紀未被人罰過

一成mb都五六十人

我未睇team tp 之前淨係識啲a面歌
喱幾首都係睇咗tp 之後先搵返嚟聽
見到大帥而家去到埋外國拍戲覺得好開心

咁佢冇俾人罰係佢嘅問題定係營運問題？
玲叔要突然被畢業係咪柏木點名？
佢同手越單嘢俾人降做硏究生，好似指原咁分配去姊妹團甚至被畢業其實都冇人可以講啲乜。因為係佢犯規。但出事之後嘅安排根本唔輪到MB出聲。

廢鳩營運唔敢同J家作對所以當無事發生

pyon 當年一入坑嗰陣發現佢啱啱走左真係追得好辛苦

係
久唔久都有得睇下都好開心
好爭氣

好多人都係淨係識a面
演唱會都好少唱其他歌
唔推under真係好難識

真心好欣慰
希望佢一路順利

我個推依家先全盛期

pyon
以前推小奧 好鐘意佢同pyon 互動
唉依家pyon影都無

君はメロディー仲要本身係畀阿醬出碟用，不過阿醬都唔諗住出碟先調返出嚟做single

唉最中意就係りなてぃん之前見到tkmn同指原合唱呢首喊到仆街佢av引退嗰陣個感言話好多謝啲喺av出道之前已經中意佢，喺佢av出道之後都冇放棄佢嘅人，叫大家唔好忘記佢，好心痛佢老豆老母真係要落地獄，兩個親生女賣晒下海

Sor, 邊個係upon?

你講緊奥真奈美？

係啊

而家大個女仲索!

夕陽を見ているか?

係啊
前年又行catwalk
今年希望佢新事務所會好d

pyon係小野惠令奈

小野

日向真係上哂位，條路有排玩，4張單曲都有話題
Kyun Kyun Dance, Doremi Dance, 3單又有Twitter短片, チョキチョキダンス, アザトカワイイ Pose
再加上番組又有Audrey，Member又多村外工作，好難唔上位

呢一代啲MB都有好多靚女，但係唔知點解都係鍾情於佢同麻友友

今年年初喺宮崎美穗IG Live度出現

By the way, 知唔知點解大陸人叫佢做小飄？因為pyon呢個名？

繼續懷舊經典15年
走廊奔跑隊同小貓俱樂部原唱者合唱

兩個妹系最強
依家個感覺有d唔夠純？

當然唔係啦
其實小栗有以同山內瑞癸絕對可以接班。但呢兩年啲綜藝節目冇哂，佢哋根本冇乜機會去表現自己。小栗都喺akbingo同akb48 show收皮之前叫做有啲賣萌嘅名場面，但山內就唔清楚啦。而家佢兩個已經過咗妹系偶像年紀lu

走廊我鍾意 仲川同愛佳

仲川&lovetan?與Ching所見樂瞳
雖然我推麻友友,但我其實有啲戥走廊隊嘅其他隊員可惜。分開嚟睇佢地每個都可以係獨當一面嘅妹系idoru,但係雙馬尾+鐵瀏海嘅麻友友太過搶眼。結果成隊人變咗配角咁。
仲川仲被流放去印尼。不過好彩聽聞佢喺印尼嗰邊過得幾好,融入到當地娛樂圈

OMG

Maybe~~~maybe~~~~
そんな勇気はない

ずっと このまま片思いでいい
言い訳Maybe

仲川係自願舉手要去
後來佢講自己身世 更加覺得佢真係自己想去同做呢場賭博

係睇左木村同akb一齊跳戀愛曲奇先留意akb
仲有首heavy rotation又係勁出名

咁呢個亦係無可厚非。
要冒險玩男女關係就要乘受後果。

但係佢之後都做好佢嘅本份吖。繼續做奶媽, 無再有緋聞,keep到身形(佢條水蛇腰),歌一如以往唱得好。自己拍片又不忘同飯回顧一吓神7年代啲歌嘅舞。6-7年前嘅嘢算啦

當年聽完就開始對akb有興趣，覺得sae好型
繼而入坑，而家都間唔時會聽返

而家既akb了無新意死氣沉沉，仲會睇既原因就得返情懷

之前好似有Ching講過，話係大型節目同event啲老細規定akb表演時只可以唱啲佢哋之前人氣最高嘅嗰3首作品。

咦？有flying get算唔錯啦
而家武肺横行，唔明各腦細唔俾akb佢哋唱番自己首抗疫歌

原來有開個人channel
唔知仲有無其他成員有開?

我知嘅有咪醬, 牙珠同埋畢咗業好耐嗰批，例如虎牙，河西，麻里子，娘娘，hkt嘅朝長美櫻，etc

大堀惠又係好搞笑 老太婆

卒業之後最成功係吉朱
轉做youtuber 又多業配

鰻魚喺一眾舊世代MB入面外表變化得最細。宮崎已經“膠”咗

咁同時都代表左akb最輝煌既時期停留左係個度

event冇新意,總選玩爛左
歌唔好聽,mv唔好睇,番組收埋皮
營運只顧握手銷量

之所以有Ching出呢個post俾人懷勉憑弔一吓過去

吉朱卒前已經做緊youtuber同出化妝品brand啦

最成功係佢

而家既成員唔似頭三期咁每個都有強烈個性
當初從五湖四海揀人 咩人都會有
後來既變左係因為想做偶像而參加佔大多數

娘娘有做youtube又有自己brand

其實我覺得個問題唔係啲mb，頭三期咪又係大把人因為想做idol而參加
但以前AKB仲係起步階段，所以比較接受到啲不同啲風格，例如sae sayaka(雖然都係唔多受重視)

但自從AKB紅咗，限制就大好多了，個個都係行青春靚女路線，個潮流紅咩就跟咩，例如呢兩年興韓風，AKS就出晒韓風style，啲mb又走去化韓風妝，所以同其他idol group無分別

直接話新不如舊太唔公平
我覺得而家可以表演既地方,尺度同以前唔同左

以前既akbingo可以叫小黑隊個pat落成員度,我可以睇到才加個根性
會走去玩bungee jump,誠實棋,我睇到佢地個性
先唔講而家冇番組睇,晚期既akbingo好多時都好無聊
做唔到呢個作用

個個人都有自己既個性,點樣present出黎俾大家睇到先係最重要
冇誠實棋可能就show唔到柏木既腹黑
冇屈鳩tkmn整爛結他就體會唔到咩係leader既責任感

而家既mb係唔係冇咩個性我唔知,因為根本冇地方俾佢地發揮

AKB最賺錢既總選同海內外分團合約, 目前已經死左一範.

總選爆煲只係時間問題, 營運做假, 飯圈賒借投票, 選對欺詐集資, 成員花大量精神時間催票情緒受困, 殺雞取卵, 背後法律道德問題一大堆, 就算無ngt事件都唔會劏得幾多年.

分團合約就聽天由命啦, 聽講jkt已經大量裁員.

其實根本舊既綜藝節目時間比晒坂
所以先會有咁多人話坂好睇

而家真係回到原點睇劇場睇sr握手仔
好難俾海外飯睇到新女魅力

jkt唔清楚啦, 但有隊新德里48, 已經無限期停活動.

d slot係佢地爭取番黎
咩比比聲

唉

以前真係好多經典野
我對akb有興趣係因為sae但第一個推都係南哥
個陣唔識日文都買左佢本書黎擺
到而家都冇睇過

akb而家由當紅返去劇場原點都唔係壞事既
呢個其實先係idol既本業
諗返起チームB推し既歌詞
どんなに賣れても ここで歌っています

46既野冇咩睇就唔講喇
但係46同48本質上都係一樣,沒有誰比誰更高尚

唯有課多啲
顯示出有商業價值

係啊
所以我覺得對飯都無咩影響
當年推under都係咁
劇場女神先係原點

無錯
大家都咁高咁大

名場面，而家睇番好多感覺番番曬來

其實係
因為好老實講我依家係佢哋youtube channel 見到啲劇場公演其實好好，所以其實行番劇場條路係好好
就係怕AKS見劇場公演無肉食所以唔理班女由得佢哋走下坡 始終前年AKS真係搵到太多錢 個胃口大晒

但係問心嗰句，日向綜藝真係好睇嘛

利申我都買左都係唔識睇

akb好似開始行緊m娘舊路
無番組新世代少知名度

好耐無留意akb原來亞美菜已經結埋婚

我都係fortune cookie落坑

我覺得今年隻感謝失戀都ok

麻友友

悔しい！

優子都有KEEP住拍劇架。

搵奶粉錢中
今季都有劇呀

到底佢走左未？
又樣衰 又老 又敗壞AKB名聲
但拎住一期生個名坐左十幾年

宣佈咗但係武肺所以延期畢業演唱會
我2010追AKB嗰陣已經好唔鍾意佢 成日攞一期生個名出嚟講 上綜藝又扮大家姐 有佢講冇人講 講錯嘢佢又黑面 但係返到去一期生 佢又sell自己係一期中的妹妹

我覺得佢既顏好岩做女優
行左AKB條路比較可惜

係啊 新劇七人の秘書 朝日木九劇嚟 同埋主演係木村文乃 唔差嫁
希望yuko發展順利

睇多

優子推し

指原自己組織咗2隊idols團。ok㗎(賣吓廣告先,一隊叫=LOVE，另一隊叫≠ME)。=LOVE最新MV指原搵咗咪醬direct。唔知佢之後會唔會用自己喺idol界嘅經驗跟指原搵食呢

我都希望佢發展得好呀!
不過好掛住佢以前優叔嘅人設(可愛,活潑+麻甩)

自從ririka事件之後 幾乎冇表態過真心話

不了 14期出咗三銃士就好似光頭咪好大功勞咁 係西野 真子 奈奈三個叻咋 有一排唔知佢係咪有教西野綜藝效果 搞到佢上節目啲反應過份誇張

可能俾吉本班大佬兇完嚟

其實我唔明佢嗰陣做錯乜
我都想對須籐講屌你老母啦 更何況yuko仲係AKB前期成員 真係經歷AKB成長喎 講句Fuck回應有咩問題
咁都比人屌 都on99

AKS做得最錯嘅係MHH事件，竟然攬住臭西同臭蟹唔推佢哋出嚟祭旗，成件事好明顯係有人指使自己啲fans作案

後台唔夠硬咪比人屌返轉頭話多事

48gp大前輩咁樣都要敗走美國真係痴撚線

係 搞撚到成鑊粥咁 都on99
最後好彩MHH堅持唔屈服咋 最後搞到全日本都知NGT啲衰嘢 NGT地元廣告同支持無咗一堆 見到都心涼
同埋見到MHH簽到大公司 而家生活得幾好 我都戥佢開心
以前對加籐美南 荻野 西潟幾有好感 而家不了成班死八婆

唯一合理解釋就係一啲枱底交易呀,某啲MB背景咁啦。NGT可以喺總選製造一啲俾人一眼就睇得出造馬嘅排名。據聞油雞好似係有錢女嚟,唔知關唔關事。營運寧願犯眾怒都要死保住班臭西嘅,應該係有啲唔話得俾人聽嘅原因

我覺得同公司都有關係，嗰時MHH仲係普通mb，但荻野已經簽到ok大嘅經紀公司H社 所以公司實有出手 再加埋撞正加籐 西潟又係NGT主力 所以咪出手保
但係其實我最估唔到rika居然真係完全唔關事 sor之前誤解咗佢 以為佢都係八婆 但其實佢真係小惡魔路線咋

有份拍2021大河劇

成員, 厄介, 營運, 地方政府, 根本就蛇鼠一窩, 唔係點會攪到咁狼狽?
話時話隻臭蟹好似上個月先畢業, 營運跌左幾多掩口費呀?

收地方政府水 點敢唔包庇
你估ngt總選啲票點嚟

但係其實我覺得荻野總算嗰次唔一定有造馬 成個NGT元老其實係得Rie 佢 西潟 所以NGT集票落佢度都合理 就好似以前啲姊妹請一開始參加總選 d團飯都會集中投票落一兩個主力元老 希望上到去順便帶埋條team出名

中井咪又係臭西八婆
係呢件事唔關佢事咁解

佢應該混亂中立

想行miyuki 込山路線但fail 其實我真係唔覺得佢吸到女飯 佢d po全部都好明顯係for男飯

我睇唔到揀D2兩個外縣人嘅理由喎
村姑小熊車厘子好過佢哋多多聲啦

会いたかった開始留意
一開始鍾意娘娘優除mayuyu，後來睇雙Tomo都好鍾意。

1830隻碟重會loop下，個陣好多歌都好好聽。

一期生淨係唔鍾意咪醬唔明點解咁on9既人都有人推。

NGT單臭雞事件真係一沉百踩
On9營運

Ig啲相粉到
睇到眼痛

我真係唔覺得呢啲filter好睇 成p到勁白 白到好似無輪廓咁 我真係唔get呢啲style 但日本仔又好似好buy

唔怪得佢兩個最近會一齊拍youtube啦。AKB年代嘅河西真係好正! 色氣全開咁

由37:28開始睇

舊登好似長期有個wtomo post

wtomo係真愛啊

其實總選真係比ngt玩爛先
識人之前買千幾張票投比神推
Ngt速報出左佢就唔投

些牙下上年睇tomo sae 嘅peter pan嘅相
tomo仲係好qq
祝花好癡線

小野首First Love 真係好好聽
之後其他人唱都冇個種感覺

雙tomo區好多年前啦

嗰陣好多時候營運/肥秋會為一啲力捧嘅隊員設計啲歌。
第一時間起河西嘅Candy,跟住就係麻友友嘅Hikaru Monotachi, 為了麻友呀,水母娘等等。

唔記得之前有無喺度講過,舊屎又會作啲鹹濕/百合歌例如禁じられた2人,夜蝶,Innocence, I am sure, dear my teacher, zipper, etc

八卦問吓，負評嘅原因係？

為指定mb寫嘅歌比第二個唱真係會奇奇怪怪
以前最鍾意聽啲unit 曲 以前好鍾意candy

一期生最僧咪醬

其實可能而家啲MB都係咁諗，所以當時佢宣佈畢業周圍0反應

更係有睇，越大越靚女
但我最愛係娘娘（同佢隻貓）所以我睇娘娘重多

應該心諗 終於肯走

個人覺得Mayuyu代表作係呢首 祝佢幸福快樂

點解

生人霸死地 本身又唔係有料又爆過醜聞

娘娘優子

其實佢走唔走幾時走都唔係重點, 重點係佢咁多年係團內都稱唔上紅, 個底又唔係乾淨, 依家年尾akb仲有機會上電視大型show, 佢好應該將機會留俾新人, 偏偏尋日佢上best artist仲要企第一排, 點會唔黑人憎.

akb公務員

極鍾意呢首不過我幾鍾意麻友畢業con 嗰種唱法多啲

我好鍾意mayu 總選後場con solo唱☆の向こう側
其實佢都幾啱配音

個人最難忘係17感謝祭麻友獨唱この涙を君に捧ぐ

禁じられた2人i’m sure
女王菜唱i’m sure真係人都癲

記錯 本身想講呢首 不過この涙を君に捧ぐ都係好歌
唉好後悔自己點諗以前唔努力啲搵錢去日本睇con 而家已經唔會有機會再見到mayu啦

呢個把聲放好多

想問下有冇柏木推？

淚君好正
0048都好正

條link 2010.9.8

得佢先有實力+fans base大到可以開日本巡迴 台灣香港又開過 真係勁

麻友畢業個陣先入坑 我都好後悔點解唔早啲入不過而家諗番 至少我都飯過女優渡辺麻友2年

唱candy 出事個位唔係大場美奈咩

好似仲有大場美奈

我好鍾意dear my teacher
另外係依首

河西真係cls

其他member個個忍唔到笑

A1公演堆歌都好正

我11年開始留意麻友
12年去左佢東京SOLO CON不過坐山頂
13年佢黎香港有同佢握到手
14年贏總選開心到暈
之後第一次去合照會就係麻友最後一次合照會
去左最後一次握手會,果日柏木扮muchichi係到行黎行去
畢業CON抽左三次都抽唔中,無緣睇佢係AKB既演唱會
之後畢左業去左睇佢演舞台劇同兩次fans meeting
跟住佢半年都無消息,然後話退出娛樂圈
我諗佢都係為左留返最好既回憶俾我地
但係我都失去左個精神寄託

佢唔見果排都有心理準備
過多幾年可能已經接受到呢

因為yukirin而入坑
（由頭到尾都只係飯過佢）
雖然已經好耐冇留意akb
不過如無意外yukirin應該下年卒業？
應該有得做一次單獨C喇啩

所有回憶返曬嚟

知道佢開心生活已經夠了
AKB辛苦咗咁多年 做個小富婆開開心心咁好似普通人咁生活幾好

其實應該yukirin yui都差唔多了 但彈個武肺出嚟

甩嘴

除非佢去外國或者完全唔出街啦, 如果唔係佢都幾難無聲無息喺番日本生活。雖然佢未到木村呀,當年嘅中森明菜嗰啲咁出名,但我相信認得他嘅人都唔少。仲有而家每個人都有部高清相機/攝錄機喺手。總會有啲缺德嘅人認到影咗然後擺上網。

我都希望他生活ok呀！復出就唔敢望啦。希望下次聽到他消息係結咗婚生咗仔or已搵到生活新方向啦

未必啦
一嚟mayu家鄉係琦玉 但琦玉真係一個鄉下地方嚟 人口無咁密集
二嚟日本啲人無香港咁癲見到明星靚女就影 偷拍明星文化無香港咁重 同埋佢哋啲相機影相仲要有聲
唉希望mayu可以好好養病 fans認到都唔好騷擾佢啦

有無人知麻友友點解視佢以前嘅鐵瀏海+雙馬尾為黑歷史?
佢自己有無解釋過

其實佢去美國係早就決定好 倒不如話反正都走唔爭在屌條八婆

佢出唔出現喺邊個show同喺個show度企邊會唔會都係營運代表話事?

因為佢已經長大了 變咗做個成熟嘅大人
鐵瀏海雙馬尾係十幾歲嘅造型

仲要個event係同小丸子一齊搞 一路逼一路諗有無人真係專登黎睇小丸子

真小丸子fans心諗:乜原來咁多人鐘意小丸子㗎！？

你係咪傻架，你估日本係香港呀？肖像權唔識？？你有冇見過除左文春有人放偷拍照放上twitter??

哎吔，唔係太熟悉日本吖嘛

其實都唔係嫁 都有啲卒業mb比fans認到之後偷影放上網同其他fans share
不過當然就無香港嗰啲咁猖狂，通常都係單純影一兩張就算，唔會追住嚟影，同埋都唔多人咁做，所以無咁騷擾到mb嘅生活

原來都十鳩幾年前

雙tomo

死魚眼

早一兩日無意入左呢個post搞到聽左成晚akb歌

依幾日趕assignment 先聽返 然後開咗依個po
估唔到咁多人有同感

Heavy Rotation 開始留意
之後一直follow Yuko 同 Mayuyu
Mayuyu 卒業已經冇再睇
今年紅白見唔到akb48 都有啲唔開心

我覺得akb48沒落係因為太多姊妹團
將d資源太分散
如果平手同生田都係akb 應該仲有得玩

以前NGT飯
買齊碟又有生寫，因為呢件事搞到退坑轉會去坂

屌你老母AKS

虎牙十幾年前開始整容，算係keep得好架啦!過多幾年真係唔敢想像....

唔好俾佢停

原來有乃木坂Version, 仲有呀醬客串(3：27)

其實佢唔整都ok啦

唔明做咩要整膠個樣

陽菜

可能女人都想自己塊面尖啲，對眼(奶)大啲啩

永續架喎

真係青春回憶, 因為J2 MUSIC STATION睇到馬尾髮圈而入坑
以前會去下西九交換生寫, 同埋買碟抽個下真係好緊張,同人換到心頭好齊SET 個種BARGAIN 感覺真係好難忘.
當年KEEP住睇AKBINGO 同馬路, 睇睇下因為咁去埋學左期日文, 真心多謝佢地帶左好多快樂俾我.
以前推優叔,虎牙,珠里奈同里英, 優叔畢左都少睇好多, 有上SPOTIFY聽新歌,但真係唔掂,11月腳鏈打後嘅主打都係最多聽一次就88 如果數後期主打,比較鐘意就 #好きなんだ
肥秋個心都去晒46度, 新公演歌拖到冇影, 雖然麻友畢埋業更加無留意了，識嘅可能得番十隻手指數得晒 但最近睇到新聞話今年紅白無佢地都淡淡哀傷

akb的確係靠分團制度越玩越大, 但同時本部資源位置要預留俾分團, 甚至試過係分團優先, 變相令到本部推人更加困難, 對本部成員慢慢變成惡性循.

Aks好似係間搞賭嘅古惑仔嘅公司。

有冇人可以分享多啲呢幾年營運點搞死akb?

本來最初就係一班人做彈珠機場, 夜店, 放數, 靠分團幫握拎百萬招牌再開分團, 表面係人氣選舉但實際係每年勒索飯圈交保護費, 呢d根本係古惑仔設計既賭仔pool.

其實佢哋而家執柒或者賣盤會唔會反而係一件好事？

1. 16年總選後, 本家新世代有成績, 但反而被投閒置散起碼兩年.
2. 資源機會轉移, 出賣本家利益尊嚴.
3. 放任某人不管, 任由佢係公眾場合大出洋相.
4. ngt事件, 包庇犯罪成員, 強逼受害人道歉.
5. 2020年, 本家再次行行企企一年.

當新歌一直聽緊

仲可以收合約版權費都唔會執, 只會慳得就慳, 可以唔做既就唔做.
賣我諗都有一定難度, 因為akb既外內關係鏈好複雜.

2, 指坂道定係姊妹團？
3, 呀珠壓力爆煲？

唔係叫禾珠睇嚟Ching冇睇過連登嘅救世豬po

姊妹團點都有幫握有貢獻, 另外既自己諗啦.
知就得, 唔想指名道姓啦.

可惜大家(飯同MB)都做唔到啲咩

AKB48就好似初戀情人咁，
就算好多年無留意，
久唔久又會回想起佢，
諗起佢同你度過嘅日子，
然後就不經意咁微笑，
會有種甜甜地嘅感覺。

利申阿醬一生推

16年新世代係咪岡田？

新飯尻估： 岡田奈奈，向井地美音，岡部“倫”，小栗有以，山內瑞癸？

岡田, 高橋朱, 小嶋真, 向井地, 込山呢堆, 不過岡田後來去stu兼任做隊長, 避過左本部低潮期.

無諗過acchan咁早結婚生仔
見佢都keep住有劇有電影 突然出嚟講結婚大肚

岡部, 小栗, 山內未到啦.

好多女藝人都係咁

扑野唔帶套

懷勉一吓先帝

呃人 又話不是說再見就結束
最後你都係離開咗娛樂圈

希望你可以永遠健康快樂 辛苦咗咁多年

娘娘一直都撈得好掂啦

無個推得起

我覺得神七係唱歌有實力架wor 好過櫻花n倍

KKnews唔好post啦

仲有娘娘畢業再黎香港我都有去啊

睇咗好多佢咁多年嘅綜藝，演唱會，events嗰啲咁。發覺佢離開akb之前嗰幾年(大慨2014打後)嘅表現好似比起雙馬尾時期嘅佢冇咁“放”同投入，笑容亦都冇之前咁自然。我相信當時佢已經好辛苦。畢業後佢有份啲綜藝我睇過少少，亦見到佢有啲吃力。再加上劇集收視差又賴落佢度，所以可能之後出現嚴重嘅情緒困擾。

我見過另外兩個somewhat相似嘅例子，就係呀醬同奥真奈美。佢兩個宣佈畢業前嗰段日子好難見佢哋上akbingo, 但上親都一副疲累/心不在然嘅樣.....

營運都冇真係推過。

點解呢？我求奇搵架喳

kknews = 中國content farm

Oh, 原來係咁，唔該

當年娘娘握手卷要抽籤先握到，成班fd得我一個抽到開心左好耐，真人真係超級咁靚，見一次一世難忘

呢堆人16年總選對得起自己對得起飯啦, 岡田, 高橋朱, 向井地入選拔, 小嶋真, 込山都已經貼近選拔位, 你要佢地同珠櫻比就無可能, 資源推力根本完全唔同層次.

覺得高橋朱都幾慘
明明aim緊總監督個位但最終係向井地做
不過以家係韓國再戰都幾勁

我同你一樣
本身有個朋友鐘意迷路姬
係信和買左本寫真諗住比佢
最後無送，宜家本野仲全新

麻友佢真係想做Idol
唔做Idol 做藝能人佢好似搵唔到自己位置

AKB啲舊歌好撚正

嗰陣太忙約唔到出嚟
之後就疏遠咗 就送唔去

死魚眼真係啱做總監督咩
佢以前一直都係屁孩性格嚟 去到開始傳佢做總監督就突然變成熟穩重leader
我覺得咁樣反而無咗佢嘅個性

對自己要求太高 比好大壓力自己
但出到嚟又各方面 (MC 唱歌 做戲)都表現平平 佢肯定唔滿意自己

優子走咗就冇再追。
有日睇到元K 10周年公演，咩回憶都返哂嚟。個setlist真係首首神曲

mc 綜藝 唱歌 跳舞無一樣可以用嚟食飯
人脈社交又弱 拍戲試過變收視毒藥

早啲引退休養好過

依啲真係未畢業已經擔心

其實如果佢肯 大可上下節目 拍下戲 影下雜誌相 你睇女王 tkmn咪又係咁 AKB出嚟有幾個行得順路+本身實力夠係一樣嘢上站得住腳 咪又係得彩 yuko 川榮
但佢應該對自己有啲要求 唔想9fingfing搵錢

所以天氣到今日都未卒業

咁用左時間谷出嚟既野唔work唔慘咩
佢以家咁咪幾好
不過運營咁多年都唔識捧人係事實

tkmn做主持都過得去

女王自己搞brand死咗
上節目講武肺零收入 依家都要搞下youtube賺錢

而渡邊麻友

女王冇工開都有b玩下過下日神
麻友真係

呢首都好笑
Btw又變咗珠post

唔要變禾珠po 淨化下先

個個都好揪得 就算有啲唔多唱得都跳得 又有個人魅力
係我心中 佢地都停留係同少時同台既個level

咁佢真係得外表

好鍾意呢首個隻舞

Maybe

優子
前田
陽菜

知自己出梗咪沉默是金唔好被人炎上
咁好明顯佢係特登克制唔好被人影到衰野既

以前就係 依家越嚟越膠

君はメロディー嗰期最靚 之後越嚟越明顯
而家個樣啲韓仔buy 無計

一堆垃圾罐頭歌

麻友拍親劇都勁黑仔 演技雖然未及川榮個種level 由書店女孩開始次次劇本都怪怪地 搞到比人叫做收視毒藥 其實feel到佢最後幾年進步幾大 唱歌同演技都唔錯 由配角做起應該仲有得玩 好似臨引退之前拍個套晨間劇 讚得仲多過佢之前做主角 如果麻友冇引退 要好似隔離46西野咁應該都冇問題 不過始於辛苦左咁耐 就算對自己有要求 都會攰既 祝福麻友開心快樂

まゆゆ走得咁急會唔會係病得好嚴重
唉...希望佢身體健康無事啦

綜藝節目呢啲環節對MB同飯都好重要。大大個字寫住MB個名等飯可以移於認識每個MB，又可以俾機會個別MB賣萌搞笑釣飯。講真無咗綜藝節目我而家好難去認住同喜歡呢一代嘅MB。

河西

其實都唔急嫁啦
正式宣布前幾個月都無消息 連UTAGE都體調不良所以請假 social media又停晒唔update
啲人估係情緒病 尾木點會肯輕易放賺到錢嘅藝人走 所以可能係幾嚴重下

我聽過嘅傳言/猜測有啲就話佢有咗,有啲又話佢之前整容啲效果開始有後遺症要大修

到底你係咪飯嚟

漏咗兩條片

我話我聽到啫,我無話信吖嘛

你最近有睇隔離幾個48post應該會知

而家無乜點睇48post
但我對佢個名有啲印象
講嘢奇奇怪怪 話自己係飯但又好多嘢唔識

佢其實係咪卡勞

I want you

我唔知佢係咪卡勞分身啦
但上面嗰個安部若菜原來係麻友hater 扮中立

安部若菜係咪雞啊

Ho ball

落坑不足一年(7個月左右啦)

你咩事呢
事實就係渡辺麻友出村之後就無代表作

人哋引退嘛你都要出嚟引戰
唔好浪費人生啦

等我拎定花生先

chigagita

信和仲有冇麻友寫真賣

飯咗麻友十幾年入嚟圍下爐
睇到宜個post提起麻友 仲喺好唔捨得佢

接受唔到

我都唔捨得，當時落坑冇耐仲忙於追番佢以前啲MV同綜藝

12樓光頭佬應該仲有少量既

後悔自己以前無錢去日本追con追握手會 而家有錢都無用

年年akb咁多人出村都冇代表作 你係咪都要逐個逐個追住屌

喺 細個仲諗大個有錢就一定要去
點知有錢啦 就去嚟都見佢唔到

真喺好唔捨得 屋企放滿佢啲嘢
一落坑就推佢到宜家

電梯一落地庫個間無？

heavily rotarion
目擊者

日本人氣組合AKB48前成員渡邊麻友，前日宣佈退出演藝圈，令fans大受打擊。有行內人指，入行13年零緋聞的麻友，一直都過於認真，令她壓力太大。據指AKB有戀愛禁止條例，麻友亦一直遵守，並對不遵守的成員感到憤怒。事務所尾木製作曾極力挽留麻友，但她出示醫生紙證明有精神上的疾患，堅決解約及引退。有指麻友本月底才滿約，或受到木村花自殺影響而提早引退。麻友前隊友小嶋陽菜就留言讚她是AKB的驕傲。

地庫應該冇 之前見都係得番少量akb生寫

九展fm要抽籤架咩？

儲緊錢去cafe就話執，劇場都唔洗睇

啲飯由細睇到佢大咁 點會啊
唔至佢 其他成員都係 14/15歲睇到依加30都有
再講 萬一真係打啲咩針微調 唔會話後遺症大到要見唔到人㗎嘛

我當然知道啦，喺呢個post前幾個pages我都話見到佢好似喺akb後期已經開始唔開心。
我只不過引述當時佢突然引退嗰陣喺網上見到嘅一啲評論/網民嘅猜測啫。

呢個MV裡面玲叔特別靚

日本啲餐廳有時都仲會播

10 11年中學雞果時有追過 到依㗎重新睇多次akbingo成員一個個咁走 好傷心

有冇人有買優子生日嗰一件紀念衫
陽菜Design

我發覺JABAJA開1.25倍速會幾好聽

微妙AKB: 16:40打後幾分鐘有關於2018年48groups嘅神預言

山口真帆單野都幾癲做呢d平民偶像都比人搞

虎牙推蛋糕

好想佢地下次為呀醬慶祝生日嘅時候直播再由虎牙推呀醬嘅生日蛋糕出場

曬下命先

當時睇應該會笑

呢單野我覺得最癲係一班廿歲前後女仔, 對同為女性既受害人全無同理心全無歉意, 出事後仲好鎮定繼續去浸溫泉修甲, 佢地最初入團max315時期, 我諗大部份人都未至於係咁吧? 背後有乜誘因, 有乜後台承諾令佢地變到咁先得人驚.

其實佢兩個係咪競爭關係？
利申：完全唔知前因

ching 睇番2018 12月未至2019年1月既NGT討論區

東蛋套衫真係勁靚 又有意思 雖然係好階級 一期生最華麗

見到呢個post仲有咁多人一齊傾akb都幾感動
有時候傾以前啲野搵依家既akb飯又唔係 以前識既飯已經無再聯絡
感覺自己好似活係以前咁 到依家都好掛住全盛時期既佢地

估唔到連登有咁多老鬼

我靜係識神七，2007年開始迷日本野 2013年後好少留意了

識聽一定會聽彩姐呢首歌啦

最鍾意彩姐首夢のdead body 劇場邊彈電結他邊唱
型到癲 歌詞又正

我久唔久就會聽返佢哋啲歌 睇佢哋演唱會
每次睇親畢業演唱會就喊到七彩
好掛住神七仲係到嘅日子
但好慶幸自己可以係佢哋嘅全盛時期鐘意過佢哋

而家先知呀醬有個花名叫先帝

我淨係去過佢臨畢業黎香港果個fm 同小丸子果次 人生見過佢兩次都無憾啦

本命TKMN無來過香港握手當年去台灣勁想佢順手來埋香港

quote from "NGT48討論區第83回...."

原來NMB都發生過MB帶男人番住所淫P?

屌. Ching識野

夢は汗の中に 少しずつ咲いて行く花
その努力 決して裏切らない

最鐘意初日
以前覺得呢隻歌最能夠代表班12 13歲出嚟踏上舞台既MB

仲有さくらのはなびらたちは咲く頃
最後嗰次睇まゆゆ卒業con聽到呢到特別傷感

d人估麻友畢業前幾年已經開始有情緒病
我自己覺得係真，當然真係得個估字

感覺麻友私底下性格同連登/高登仔好似
當然有機會只係螢幕前造出黎，但我感覺上又唔似
所以會有種對佢既困難有共嗚既感覺
尤其自己大學畢業做野幾年，就會好清楚明白內向性格係事業上面對既難處

麻友飯應該都會知佢根本係宅女而且都宅得好極端下
同適合做呢行既性格差太遠
但係同時又好有表演慾
而且既然當年咁紅
繼續係呢行做落去又好似係理所當然咁
又偏偏佢份人又太認真
唱歌由初初得罪講句真心覺得唔掂，到後期真係幾欣賞佢
拍戲都係上面有人講左
背後應該花過唔少努力
甚至咁多年黎近乎零醜聞都要有咁上下自我克制能力先得 (雖然毒撚覺得如果本身性格真係毒既話，呢個難度應該冇一般人想像中咁高)
佢有既條件同執著對佢黎講可以話係一種祝福亦都可以話係一種不幸
樣樣野努力之後都做到有咁上下水準，然後係一條其實唔適合自己既路上面發展，先至容易越踩越深

雖然麻友典型毒撚性格識朋友唔多又好似好悶咁
但同人玩熟左放低左戒心之後其實可以好搞笑好搗蛋
唔知佢而家同柏木仲有冇咁fd
畢竟毒撚表示好明白平時又唔多約fd出街，當大家個世界慢慢唔同左時，份友誼就會比以前淡左
如果普通人都冇乜野，但係麻友有情緒病，如果連朋友都越黎越少，冇左疏道情緒既對象，真係好擔心佢

但樂觀d睇
內向又執著又有咁上下能力既人，通常奇奇怪怪地都會搵得到自己既天地，最尾仲可能活得幾好，飯們既擔心可能只係自作多情
離開對佢黎講或者係一種解脫，希望佢搵到快樂

I want you
I need you
I love you

呢個post真係搵返好多回憶
以前推板野同yuko
窮到燶都要去西九買極貴周邊
自從神7陸陸續續畢業之後
都無再關注啦
以前好鐘意睇akbingo AKB周刊
仲有びみょ〜 真格挑戰都好好睇

我想講西九入嗰啲官方周邊真係好劣 雖然本身官方周邊都好多hea整 就咁key個名/kay張相就出 完全無design 但都有啲幾靚嘅design，西九又無乜點入

有無人係板野推?
宜家見佢近照無咗粒虎牙

都真係好劣吓
個時學生時期無諗咁多
總之有自己個推既樣/名就買
好盲目

彩姐咩事？

你有冇follow佢YouTube?
佢應該已經“cool”咗牙啦

希望你無碌落去睇果班痴線佬既對話

hotel4
不過信不信由你

想知近兩年有咩好歌我彩畢業後已經冇再留意

NGT犯罪又係咩事淨係跟到去山口真帆單嘢少少

你指呢個post?

NGT48討論區第83回:「平反馬可,結束今村專政」「今村悅朗,出賣同黨」!!

48groups 越挖越多黑暗嘢嘅
都係當唔知純聽歌睇MV算

覺得佢其實係鱷魚頭老襯底，傲嬌真係好貼切忠於自己條路係難行啲

覺得啲飯講到無錯 team a啲人真係好my pace
好有自我
覺得佢地唔會話為咗賺錢就改變自己去勉強迎合咗

希望佢搵到個真正愛佢既人

Akb 就係比ngt呢個事務所玩死

hkt team h 個時首チームH推し 先正
邊個生日／卒業就改catch phrase 就番主角mb

記得2016 個時hkt 個con 係食英國脫歐idea，比觀眾投票留底定獨立 （即係有一part 跳48g 歌定跳自己歌）
點知依家真係全部48分團都獨立曬

hkt 跟左軟銀爸爸，但又要同ngt 同公司

我記得有次food court食飯對住北原個簽名食

有架lift 仲有神志那 淵上 同植木出event 既相

睇番堆舊MV，搵到呢首令我落坑嘅歌(唔記得有冇喺度post過)

2個versions

麻友卒業版，搵到lovetan，仲村遙香同平嶋夏海一齊唱

我係睇佢ig多
好掛住佢粒虎牙

都係
就係鐘意佢cool cool地又唔追求名利
我行我素又傻傻地既感覺
味覺白癡

不嬲都係普通同事關係

第一首聽嘅akb歌係馬尾髮圈...咁就十年
果陣阿醬同優子真係好紅
有一種佢地會紅足一世嘅感覺

彩姐原來咁淫

好多分部炒既cp都流流地
W松井 豬理奈同麻友 迷路同彩(呢對感覺上好過w松井）
係得本部個啲frd 不過hkt nako miku好似都幾好既

琴日聽翻呢首 覺得仲係好好聽

playlist top 10
ギンガムチェック
ファースト・ラビット
Everyday、カチューシャ
ヘビーローテーション
初日
ラッキーセブン
ポニーテールとシュシュ
恋するフォーチュンクッキー
重力シンパシー
After Rain

咁就咁多年

我以為佢係les

老實講，我見到佢卒業後嘅造型越來越似何CC，我都有懷疑佢係Les....

光宗薰我覺得真係les
佢入團時真係覺得佢係下世代ace

咁木下百花呢？

Google 完
佢應該係

呀醬英氣十足

點解個陣大家都話佢係ace 個陣唔多get到

嗰陣唔熟akb啲成員，但睇開台灣宅宅新聞都有稿介紹呢個研究生，仲有嗰時喺中居正廣套ataru做配角。

因為個人條件唔差
而且營運勁俾資源佢
又有戲又有劇拍

圈內都冇

當年真係力捧

所以咪好快就走咗

Paruru

神曲

一睇到呢個po D中學回憶返哂黎

中哂，追星最癲就係追AKB

綠茶、麥茶、烏龍茶，不過都係亞樹茶

唔知麻友友精神好反d未

呢個真係
光速閃人

光速退埋圈添。

未退
不過已經變咗boy

yuko係全盛時期

優叔+呀醬雙箭頭最正

好想代替峯岸

麻里子大人好靚

ching

有幾多人睇過呢? 呢套劇係咪就係用AKB帶對手出道/名嘅一個例子?

10年桜
ヘビーローテーション
RIVER
Everyday、カチューシャ
恋するフォーチュンクッキー
好多主打歌都好聽.

當年邊有人諗到會完全走morning 娘條舊路

First Rabbit
Beginner
風は吹いている

都好好聽 依排係咁loop依三首

整容怪物好掛住總長婚都結埋

有人講起木下百花我就諗起佢嘅頭髮
覺得櫻花奈子仁美去泡菜D頭算係好誇張嘅
望下呢位先

花姐條頸個紋身先係經典

三代總長們嘅一聲大嗌AKB, 好似都係thmn嗰一聲氣勢最勁

根本好多野係第二個人取代唔到

所謂第二代第三代 都係格硬來

真夏のsounds good

有冇人放2手cd 想要flac檔

第二，第三代都ok啦，咁佢哋都要延續個team, 但係好多神7年代嘅歌都係為特定MB/sub units 度身訂造嘅。感覺上要配合佢哋嘅氣質，造型同聲線先啱數。呢類型嘅歌喺只剩番麻友友同指原嘅後期好似已經冇哂，已經搵唔到好聽而又專為新啲嘅MB設計嘅歌(或者有但我唔夠hardcore/飯齡尚淺所以唔知啦)。結果嗰堆舊歌俾其他新啲世代嘅MB唱嘅時候就覺得唔係嗰回事。
除咗River外，Heavy rotation開頭由呀優叔唱one,two,three,four到到佢完成咗嗰個招牌動作係真係佢做先好睇。

大声無得輸
一聽d 青春番晒黎
好想跳舞
好きって言葉は最高さ

渡邊麻友都畢咗業

有冇人都係鍾意呢2首

Beginner

唔係唔靚，但真係好似男人
又瘦到成條藤咁
著起裙完全無女人味

靚唔靚真係主觀
前田指原唔靚都跑出

起碼女仔樣

松井珠真係經典出道咁耐廿五歲都未到

師兄平時食開乜嘢
咁都唔係女仔樣😂

你攞前田同指原比

呀醬唔靚??!!!!
你認真??!!
果然呢樣嘢真係好主觀

個時勁唔開心
2588演唱會初頭係唔敢睇

屌 個場橫山忍笑

仁美而家靚咗好多

其實優醬係咪撈得唔錯 見到佢地都有攞獎

Sorry優醬係指邊個

自從睇過downtown 濱田張圖 佢就冇靚過

唔係我吹
真係有其他人都咁講

btw 無意中見到呢個post 就由第一頁追到尾 但竟然冇人講paruru 推既次序 yuko>paruru/川榮 走哂就退坑了

優子同阿醬

前幾頁有講paru
我係敦敦>mariko >rena

其實睇返依加paru 個youtube channel 佢以前個d 人格根本扮出黎 包括握手會

其實點解要做一個鹽對應人設出嚟
根本吃力不討好

冇記錯係柏木爆文春
然後玲奈係電台發表畢業
幫柏木搶走啲focus

應該係AKS公司決定既
只可以話玲奈係想畢業
但未揀好幾時講
咁啱柏木出事
所以俾人拉出嚟擋醜聞

好記得公司叫哂報社登新聞話玲奈要畢業
玲奈自己都話睇完新聞先知自己原來今日要宣佈畢業
AKS仆街又黑心 個日玲奈係廣播喊住講要畢業

係架 佢本身好努力人氣高握手好
但我覺得營運唔太重視佢
最後發表畢業係被迫既
好彩畢業con 場大都算係咁

玲奈好過珠多多聲 唔知點解次次都同珠差一兩名（有年贏咗佢 睇到超開心

營運由始至中只以一個人為中心

有冇人睇過松井玲奈套新劇，30禁？

佢要睇角度

佢嗰年咪奶野囉

11月のアンクレット

聽左幾年依然覺得好正

有冇人鍾意松井玲奈，依首我當年最愛

呢張?

瘦到不似人型

佢對自己要求太高
但反而我覺得而家將佢嘅優點顯露曬

講還講

張相發生咩事
睇出面izone 啲相無咁誇張喎

櫻花

回血

其實我覺得佢韓國look最靚
不過走火入魔
佢啲機場袋 導我買唔少

IG Live,可能之前d相經過修輯同有濾鏡，上ig live 化呢款粧會將缺點顯露出來，好似係

祝本家生日快樂，早日脱離仆街營運，並重返Tokyo Dome開show

個頭

仲有條頸....可能得罪咗個造型師

韓國look真係一般，快d轉反日本look

我諗麻友都係因為疫情先退出娛樂圈 未有肺炎個時都帶酒精搓手液

今日聽住妹子d歌睇番AKB同SKE個single list發覺去到曲奇之後因為太硬推指原搞到追唔到落去加上後期啲嗰歌主要member又唔喺度，新七又開始相繼畢業，連自己推嗰個都畢業埋真係搞唔掂，後來加入嗰啲member始終冇前期嗰啲根紮得咁實，睇返後期啲節目妹似akbingo!就算同一個遊戲都冇以前咁好睇，去到連今屆紅白都入唔到一個時代既隕落

佢灰頭靚到癲 粉紅差啲

其實啱啱先有機會睇完成條片。咁樣睇嚟留喺娛樂圈真係會俾到麻友友好大嘅壓力。佢成條片最常做嘅一個動作就係講嘢時用手黯住個口，好似話呢個小動作係反映嗰個人正喺度講大話或者處於不安情緒中,anyways,希望佢get well soon啦

回顧一吓經典嘅甩漏

我都係因為j2播馬尾個場ms 認識akb
覺得首歌好好聽 最尾全員衝晒上台勁深刻印象 心諗隊野咁鬼多人ge

一開頭又係覺得好多人，追追下又唔經唔覺記到好多個

唔洗做娛樂圈應酬，應該會好好多 咁樣佢唔洗成日同人講野

有，我之前好中意佢😂😂

有
靚女，又玩得(Akbingo誠實象棋中鎗王)，又會照顧其他MB

真心啊，佢對佢啲mb都好照顧，好冇架子咁，同埋我中意佢唱歌把聲

係，佢喺裙擺飄飄嗰一段獨唱一聽就認到

同德永英明合唱先正

被屈整爛結他果集Akbingo！係我推し たかみな既重要位

其實算遲啦，同一年上國立既桃草一早連MS都上唔到，所以想好彩架啦

一段18年嘅紀錄片,除咗訪問本部MB外, 仲有訪問未畢業嘅彩姐同埋ngt油雞。條片裏面MB提出嘅AKB嘅問題/挑戰基本上而家都仲面對緊,家陣仲大鑊,連紅白都無得上又無總選。

唔好意思都係bilibili link因為得佢地啲片有字幕

記得以前番西工，每朝番工都聽呢3首黎鼓勵自己

趕assignment 聽有動力好多

我飯齡好短，得2年，應該算係akb最後黃金既兩年
當時好似係微博有個人寫blog專講akb，由第一期海選到成立到每位成員介紹分析，寫得好好睇，每個成員都比佢描述到好生動好有魅力，再加埋好多歌、片、圖，睇完佢個blog我忍唔住再自己google又上百度貼吧，就入左坑，係咁煲以前既akbingo同其他作品當時仲有套漫畫叫akb49，男主角男扮女裝入akb
唔知係咪我燈到，我入坑前田敦就畢業了

唔知有無人都有睇過我講個個blog，個作者名好似叫凱撒XX。開頭係以時間分章節，之後就用每個成員分章節，好想睇番，佢真係寫得好好

利申推tkmn，人生第一次飯偶像買寫真買CD就係比佢
雖然tkmn形象成日都係隊長、總監督、南哥，但其實作怪不嬲都好少女心，見到佢宜家搵到岩既人結婚都好鄧佢開心，希望佢老公係好男人錫佢啦

關於佢私服啲綜藝真係好經典

香蕉冷衫
送咗比邊個後輩

因為呢個post 又走去重溫左幾套紀錄片 演唱會making

回憶返晒來 好懷念好慶幸自己當年愛上akb

好似比咗村重 香蕉繼承人

紀錄片最深印象係啊醬西武演唱會個陣過呼吸

飯齡2年，田敦畢業？

飯果時12年
飯左2年出坑
好似係咁解

係，飯左無幾耐前田敦畢業
飯左2年總選咁

你唔講我都唔記得左akbingo有私服
佢勁鐘意蝴蝶結，搞到我個排都成日買蝴蝶結既野同埋成日比人整蠱感動到喊，然後揭穿個陣老羞成怒
最鐘意睇誠實象棋同快餐店點餐估內容

西武演唱會點都係推蛋糕深刻d

Let's loop

追緊post, 死魚眼唔係講緊高橋朱里咩?
無啦啦點解會講到虎牙?

成個故事好似調轉左?

原來miyuki係督灰所以俾人雪??
咁正直既隊長山本彩反而係主謀?
好神奇既講法

Sor柒咗, 我唔知嗰個係高橋朱里嘅花名，但reply嗰陣啱啱睇完虎牙新嘅片，發覺佢對眼又變咗，變得怪怪哋，個腦喺度諗緊所以柒上腦

pd48係sakura全盛時期,咩角度都係好驚為天人
之後開始殘
不過整太多係咁, angelababy, 板野 全部都係人板, 有盛世時期, 但後面係會走樣, 仲要定期小修小補搞到有好多個version咁

加送禾珠
(好造作)

記得之前有個akb宗藝節目
係講麻友暴走(扮搖滾樂手）
有冇人記得係邊個show同集數？

呢個？

小弟覺得呀珠15歲打後就應該要係御姐造型可能會比較好。

唔係呢個
個集應該係講佢唔做akb可以做乜

比張識旭既

好想打柒佢

たかみな推し

記得個陣去到佢個鏡頭立即打咗個突

如果佢呢個動作表情係有人教嘅話，嗰個人應該係想害佢

I want you i need you i love you

有冇類似teacher teacher嘅歌推介

你意思係歌詞，旋律定係乜嘢同teacher teacher相似？

睇番d成員畢業日子，好後悔神7果個年代無得去現場live睇佢地演唱會

旋律 快歌

口味獨特

因為teacher teacher而入小栗坑

早期嘅大聲鑽石，skirt hirari, gagaga有冇聽過呀？

係B站一條片裡面搵到嘅一篇回覆。
好似幾有見地，大家覺得呢？

在前田大島時代，由於不動C啊醬的個人風格極具包容性，即可萌也可帥，像是白紙可以染上不同顏色，所以在以她為首的AKB裏出現了各種特色鮮明的大神，比如活力十足的優叔，高高在上的麻裏，呆萌的娘娘，責任感易中槍的南哥，時尚的板野，大小姐腹黑的柏木，cg風的麻友，還有男子氣概的大小帥，總受的河西等等，這種就像平日裏不同個性的都有，喜歡哪個風格的都有，也因此產生了各種風格的神曲，比如各隊的隊歌，大風，大河，妖單，黃金等，風格各異，這原本是AKB的特色，什麽都可以嘗試。隨著大top們壹連串的畢業，把麻友友不按原本套路推上ta，套上所謂的正道偶像，本來壹個熊孩子卻偏偏被拘束在壹個圈裏，她的第二也就不意外了，再加上指原的當選，壹個綜藝風的上位，兩者的鬥爭讓後輩開始模仿風格，要不綜藝要不偶像，從而失去了個人特色，這是最大的缺點，不改變這種風氣，堅持可愛定位只會加速AkB的下滑，做出個人獨特定位很重要。不僅如此，麻友本來是元時代的人，所謂真正次世代的培養帕露露因身體原因畢業也和那場錯誤的組閣祭而改變，她的過早畢業，造成原本屬於真正次世代的所謂太子壹個個早畢業，等這段瘋狂期過去了，現在的AKB實際上算是第三時代，美音，蛇寶，還有現在的T8等等都是壹大批好苗子，既有實力，也開始有自己風格，可是由於綠團的帥氣風，以及乃團的貴族風，導致AKB的總選單，或者說選拔單要不是廣場風格要不是可愛風格，真正的壹些好曲子成了unit曲和公演曲，這才會給旁人覺得現今AKB不好。與其說她們不好，不如說是運營找錯了前進方向，才會導致團體局限在壹個格局，無法發展，妹子還是很好，只是無法發揮。按我說，就不應該推麻友什麽正道偶像，應該繼續讓她發展大叔性格以及熊孩子與指原mc做擂臺，再者不要把元T4解散，島田等人的領導能力，那壹堆好苗子被埋沒，也因此帕露露改變，倘若不解散，繼續推帕露露，再與櫻花做擂臺，再從中出現珠理奈的帥氣風，美音的優魂，彩姐柏木的實力，彩希等人的美顏可愛，還有大波可愛又努力的孩子，這麽想想是不是又開始了大時代，而且也真正出現了時代的交替，在延伸到後輩，可是我也只能想想了，畢竟很多都畢業了，我只希望妹子們盡快發展個人特色，運營也給我好好挺起來，啊醬她們那麽喜歡的AKB，還有我們付出了青春的AKB可千萬不要倒！！！

倒就倒硬架啦 係睇下仲可以撐到幾時

MV就睇得多
幕後花緒第一次睇。當時應該未爆紅，但係個個睇落去都好有活力

可以補下以前d演唱會making 紀錄片

西武making好正

我估，除非48搞散band演唱會啦，否則，就算冇咗武肺本家都冇咩可能搞到場面咁墟冚, 咁多歌迷嘅演唱會lu。當然我希望我係錯然後俾人恥笑....

諗起以前日日係咁loop佢哋啲mv就好笑
ポニーテールとシュシュ
bingo
言い訳Maybe
......
睇極都唔厭

想見你

推蛋糕係西武咩？我記得再之前

迷路個單唔關彩姐事架wo
明明係另一個人
乜而家傳到同佢有關？

推雞蛋唔係劇場公演咩

蛋糕先岩

Yoyogi National Gymnasium A
喺YouTube搵佢個名唔駛好耐就搵到

我依家都成日睇

我都係
一唔開心想揾嘢睇下又會㩒返啲舊嘢出嚟聽

A1公演真係好正
歌又好聽種類又多 又有主題
A6都係神公演

有冇link可以share吓呀，C兄

個人鍾意睇B公演多啲
雖然A6係正

邊到有得download akb48 手機wallpaper

係，其實緋聞我覺得冇所謂，只係好多不道德交易
麻里子以前做陪酒畀aks社長包
之後到河西畀同一個人包
又流出好多成員同啲staff開p嘅相
tkmn優子咪都有
講真佢哋應該有同啲大粒上床
Search下電通咩料就知

幻滅晒lu，做飯勿認真
女神夜晚咪又係腿張開畀阿叔屌

嘩....
我淨係知河西，原來麻里子，tkmn, 優咪都有
可摸耳俾多啲Hints點樣搵嗰啲8卦料呀？

咪又係周刊文春啲垃圾八掛雜誌

其實有無人知點解跨年一定要唱涙サプライズ!
年年CDTV跨年都有呢首歌，講緊係幾年前仲係紅緊嗰陣已經係咁
我又唔覺呢一首歌有咁受歡迎喎 定係有咩特別意思，但係首歌唔係講生日咩，點解跨年會用

你睇吓魔娘，都係唱首唔關事嘅love machine

咁love machine咁紅 點有得比
如果係要唱啲出名嘅歌就應該係曲奇唔係呢首，所以先諗唔明

因為想最後講あけましておめでとう

呢首唔知有冇人post過，我都係樔番佢哋啲舊歌先聽到。一個字，正!! 條片剪得幾好，再加上呢條片個題目“唱一次少一個”，睇嘅時候都有啲傷感，好似一個一個名將殞落咁。不過我覺得首歌都係好有正能量嘅，如果可以照番原本歌詞譯做中文嘅話有可能取代到送禮勤嘅“告別校園時”。

唔知呢個po有冇人講過 但呢首歌好好聽

首歌講呀珠演嗰個角色死咗？

祝福Tomo

喺呢啲咁多壞消息而又冇能力做到啲咩嘅日子，都係又一次懷緬一吓羅馬帝國最強盛時嘅風姿算擺啦

推呢個

愛他幹他

科馬內奇 科馬內奇 科馬內奇

AK病狗

FF一吓
希望有番惡搞躲避球＆誠實將棋
或者請番啲舊MB返嚟做客席嘉賓玩賣一份? 我相信一啲仲留喺個圈嘅舊MB都會想增加曝光率

我偶然都會睇返佢地啲片 好後悔無去過一場live

細個個時無錢，大個咗有錢就解散了

叫營運整返個番組先。

未解散，舊人畢咗業啫。

Sorry, 唔係好明咩叫番組(飯齡未夠)？

對好多早期入坑嘅飯黎講，可能已經等於解散咗

真 只追神7

電視節目，akbingo收咗檔丫嘛。

(之前唔知有冇post過喺呢度，睇過嘅C兄們就ignore啦)
睇過原唱後生嗰陣，魔娘，AKB同乃木板嘅版本。最鍾意都係AKB版。原因喺條片入面啲comments講哂

補番條YouTube link

邊到有多啲呢啲有字幕既片睇

好後生

我由akb出道果陣已經鐘意佢地
但近年換晒血又無任何一個有特色
所以慢慢都唔鐘意睇
d新歌又唔好聽

bilibili

結婚唔好咩

向井地依家係咪有整過，ig d相同佢以前唔係好一樣

仲有馬路須加學園 九妹好可愛

AKB仲有冇綜藝節目睇？
Akbingo完左之後我而家都係追坂道嗰3個節目，冇乜點留意AKB

矢神久美？

對 覺得佢萌萌的

家下做左人妻萌媽 都好正我都係久妹開始睇ske

Google搵唔到佢老公咩樣暗星好慘

不重要知左可能仲傷心你話其他mb咁比運動員食都算

原來AKB都有優雅風嘅歌,我以為乃團先有

醬壇仲喺唔喺度

原來結咗婚 淨係知佢畢咗業之後好似去咗餐廳度做侍應

考古

呢個都好多年前了不過個陣去佢間野都唔見佢

真係復活

人氣未穩就大肚，要長時間停工，損失好多機會。

兩睇啦 做idol咁耐 就算有拍拖都要驚俾人知
卒左先咁會支持佢嘅

暗星真係好慘 有機會都想見下佢

搞反呢啲咪幾好

人地之後接到晨間劇拍，仲揾埋當紅炸子雞上白石萌音做拍檔添啦

睇落唔似長期番組

akbingo差2008年未睇，其他年份都睇曬
仲有無綜藝推薦

呢段片少咗一個人

你唔你睇泡團既咩

izone都睇曬

冇辦法啦，完全引退

舊嘅AKB show, 周刊AKB同微妙AKB有冇睇？

唔知點解,真係好鍾意睇翻啲舊MBs嘅近況同演出(包括youtube)

佐江ちゃん真係好適合短髮look

SAE DANSO甲子園次次都好型

麻友從甄選到啱啱入AKB (有小柏木客串一，兩秒)

呢啲片要珍藏

企前排右手邊嗰兩個唔駛介紹啦
前排左一無認錯嘅話應該係最近宣佈結婚嘅佐藤堇
後排右手邊嗰個應該係lovetan, 另外嗰兩個就係次世代都算幾出名

好慶幸自己可以係AKB全盛時期鐘意佢哋
記得自己抽中過娘娘柏木迷路合照

好懷念優叔以前嘅形象同人設

咁啱睇到呢集微妙akb (20130913)